---
---
{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://martimpassos.github.io/annonatate/manifests/iiif/0071824cxrio3-04/manifest.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "pt-BR": [
      "Bairro do Flamengo visto do Morro Nova Cintra"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "en": [
          "Title"
        ],
        "pt-BR": [
          "T\u00edtulo"
        ]
      },
      "value": {
        "none": [
          "Bairro do Flamengo visto do Morro Nova Cintra"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Description"
        ],
        "pt-BR": [
          "Descri\u00e7\u00e3o"
        ]
      },
      "value": {
        "en": [
          "Destaque para a Igreja Nossa Senhora da Gl\u00f3ria e para o Largo do Machado. Ao fundo, o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar."
        ],
        "pt-BR": [
          "Destaque para a Igreja Nossa Senhora da Gl\u00f3ria e para o Largo do Machado. Ao fundo, o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Creator"
        ],
        "pt-BR": [
          "Autor"
        ]
      },
      "value": {
        "none": [
          "Marc Ferrez"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Date"
        ],
        "pt-BR": [
          "Data"
        ]
      },
      "value": {
        "none": [
          "1890 circa"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Type"
        ],
        "pt-BR": [
          "Tipo"
        ]
      },
      "value": {
        "en": [
          "<a class=\"uri-value-link\" target=\"_blank\" href=\"http://wikidata.org/wiki/Q125191\">Photograph</a>"
        ],
        "pt-BR": [
          "<a class=\"uri-value-link\" target=\"_blank\" href=\"http://wikidata.org/wiki/Q125191\">Fotografia</a>"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Materials"
        ],
        "pt-BR": [
          "Materiais"
        ]
      },
      "value": {
        "en": [
          "<a class=\"uri-value-link\" target=\"_blank\" href=\"http://wikidata.org/wiki/Q85621807\">Glass plate negative</a>"
        ],
        "pt-BR": [
          "<a class=\"uri-value-link\" target=\"_blank\" href=\"http://wikidata.org/wiki/Q85621807\">Negativo de vidro</a>"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Fabrication Method"
        ],
        "pt-BR": [
          "M\u00e9todo de Fabrica\u00e7\u00e3o"
        ]
      },
      "value": {
        "en": [
          "<a class=\"uri-value-link\" target=\"_blank\" href=\"http://wikidata.org/wiki/Q172984\">Silver gelatin</a>"
        ],
        "pt-BR": [
          "<a class=\"uri-value-link\" target=\"_blank\" href=\"http://wikidata.org/wiki/Q172984\">Gelatina de prata</a>"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Width (mm)"
        ],
        "pt-BR": [
          "Largura (mm)"
        ]
      },
      "value": {
        "none": [
          "240"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Height (mm)"
        ],
        "pt-BR": [
          "Altura (mm)"
        ]
      },
      "value": {
        "none": [
          "180"
        ]
      }
    }
  ],
  "summary": {
    "en": [
      "Destaque para a Igreja Nossa Senhora da Gl\u00f3ria e para o Largo do Machado. Ao fundo, o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar."
    ],
    "pt-BR": [
      "Destaque para a Igreja Nossa Senhora da Gl\u00f3ria e para o Largo do Machado. Ao fundo, o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar."
    ]
  },
  "requiredStatement": {
    "label": {
      "en": [
        "Hosting"
      ],
      "pt-BR": [
        "Hospedagem"
      ]
    },
    "value": {
      "en": [
        "Hosted by imagineRio"
      ],
      "pt-BR": [
        "Hospedado por imagineRio"
      ]
    }
  },
  "rights": "http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/",
  "thumbnail": [
    {
      "id": "https://imaginerio-images.s3.us-east-1.amazonaws.com/iiif/0071824cxrio3-04/full/620,468/0/default.jpg",
      "type": "thumbnail",
      "set_width": 620,
      "set_height": 468
    }
  ],
  "seeAlso": [
    {
      "id": "https://www.imaginerio.org/map#0071824cxrio3-04",
      "type": "Text",
      "label": {
        "none": [
          "imagineRio"
        ]
      }
    },
    {
      "id": "https://www.wikidata.org/wiki/Q89050052",
      "type": "Text",
      "label": {
        "none": [
          "Wikidata"
        ]
      }
    }
  ],
  "homepage": [
    {
      "id": "http://acervos.ims.com.br/portals/#/detailpage/77669",
      "type": "Text",
      "label": {
        "none": [
          "Instituto Moreira Salles"
        ]
      },
      "format": "text/html"
    }
  ],
  "provider": [
    {
      "id": "https://imaginerio.org/",
      "type": "Agent",
      "label": {
        "en": [
          "imagineRio"
        ],
        "pt-BR": [
          "imagineRio"
        ]
      },
      "homepage": [
        {
          "id": "http://acervos.ims.com.br/portals/#/detailpage/77669",
          "type": "Text",
          "label": {
            "none": [
              "Instituto Moreira Salles"
            ]
          },
          "format": "text/html"
        }
      ],
      "logo": [
        {
          "id": "https://aws1.discourse-cdn.com/free1/uploads/imaginerio/original/1X/8c4f71106b4c8191ffdcafb4edeedb6f6f58b482.png",
          "type": "Image",
          "format": "image/png",
          "set_width": 708,
          "set_height": 164
        }
      ]
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://imaginerio-images.s3.us-east-1.amazonaws.com/iiif/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "label": {
        "none": [
          "0071824cxrio3-04"
        ]
      },
      "height": 7488,
      "width": 9933,
      "items": [
        {
          "id": "https://imaginerio-images.s3.us-east-1.amazonaws.com/iiif/annotation-page/p1",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://imaginerio-images.s3.us-east-1.amazonaws.com/iiif/annotation/p1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://imaginerio-images.s3.us-east-1.amazonaws.com/iiif/0071824cxrio3-04/full/max/0/default.jpg",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 7488,
                "width": 9933,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://imaginerio-images.s3.us-east-1.amazonaws.com/iiif/0071824cxrio3-04/",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level0"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://imaginerio-images.s3.us-east-1.amazonaws.com/iiif/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}