---
canvas: "https://images.imaginerio.org/iiif/2/0071824cx001-02/canvas/p1"
order: 2
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar",
            "purpose": "tagging",
            "creator": {
                "id": "martimpassos",
                "name": "Martim Passos"
            },
            "created": "2021-08-24T13:57:42.615Z",
            "modified": "2021-08-24T13:57:43.471Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://images.imaginerio.org/iiif/2/0071824cx001-02/canvas/p1",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=pixel:3418.633544921875,1680.2532958984375,2486.773681640625,2372.0838623046875"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://images.imaginerio.org/iiif/2/0071824cx001-02",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "{{site.url}}{{site.baseurl}}/annotations/27c22430-3811-4d78-b4e2-66981397385f.json"
}